仆街領展

真心問下， 有無辦法幫下領展商戶減租， 政府旗下街市都減租一半，為期半年，但領展一毫子都唔減 啲小商戶好慘 有冇方法幫到佢哋，文宣可否做到 強烈要求 領展 同香港市民共渡時艱， 我唔係領展商戶 但見到佢哋好慘

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳